倉頡reply 時食字

打咗10幾個字打3個碼以上會食字
點搞?